有冇人覺得地勤一般靚過空姐

平時搭開因航
好想flirt佢地

想直接屌完再上機

成日飛塊面一定好乾
仲要去唔同地方比鬼佬屌

地勤起碼作息穩定，機場又夠遠扑野時間都未必有

因航女唔靚，港航靚好多

如果有個男地勤flirt 你，想同你爆房，你又會點呢？男、女是平等的。

我會踢爆佢春袋

華人機師有冇得屌
有嘅即刻去考

個女地勤返緊工比人flirt 想法應該同你一樣。

屌空少應該得

所以我冇
已所不欲(俾猥瑣毒撚撩)